楊岳橋動議廢除禁蒙面法遭保皇黨否決 黃定光：不論是警察抑或示威者行使暴力都是暴徒

立法會《禁止蒙面規例》小組委員會召開第二次會議，公民黨議員楊岳橋動議支持立法會廢除規例，在23票贊成、29票反對下遭否決。

在表決前，經民聯張華峰表示，《緊急情況規例條例》列明，規例須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止，質疑立法會無權廢止。不過，法律顧問解釋立法會本身有明確的憲政責任，可以修訂及廢除附屬法例，認為《緊急情況規例條例》的條文字眼沒有剝奪立法會審議法例的權力。

另外，議會陣線毛孟靜質疑主席黃定光早上在電台節目指出，有示威者假扮記者身穿反光衣向警員投擲磚頭，警方要求記者除下面罩確認身份是無可厚非。毛孟靜認為有關言論有失公正，批評黃定光誣衊新聞界。黃定光否認，批評毛孟靜揣測他的意思，又指無論誰人行使暴力，不論是警察抑或示威者，都是暴徒。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

黃定光話POPO係暴徒

條友做隊友真係會嬲

黃定光rip

黃定光準備長眠

林大總統又要出黎啦

你班仆街比我抖下得唔得

RIP

鬼拍後尾枕

咁全部嘅警犬都係暴徒

23票贊成、29票反對，净係爭幾票

一訓醒就講真話

又想扮connect

你無法叫醒一個裝睡的人

無論誰人行使暴力，不論是警察抑或示威者，都是暴徒

反了

黃定光要俾狗捉入新屋嶺雞姦了

就算立法會通過廢除，政府都可以重新立過

呢個 post 攪到我唔知 like 定 dislike 好

popo:又肥又臭 不了

雞姦象哥

香港就係被呢啲撚樣把持住

豉油黨有冇幫手？

咁就做浮屍啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

搞掂林肯大學個學位未呀 黃生？

警犬準備被賣豬仔

林大總統又有飯開喇

正鳩路 我有陣時啱啱訓醒都唔知自己講緊啲乜

訓醒

林大總統發嬲了

林大總統出黎吠黃定肛未

佢就好啦
我返萬幾蚊工
恰眼訓都被人鬧

+4都唔夠

你講架 黃定光

中伏了

林大總統強烈譴責

殘體"淨"，自己睇路喇

終於訓醒了

扑街保皇黨

popo係暴徒

條友真系唔識嘅喔，不如長睡算啦

睡夢羅漢拳直接命中popo

不鳴則已，一鳴驚人
沉睡的野豬要醒了

rip

今朝太早起身,晏晝就飯氣攻心

準備比林大總統犬決

係時候要放去藍屍group

狗知道後應該嬲到反枱

RIP to mr wong

林大總統準備譴責黃定光喇

儲咁耐氣先出到一下地圖炮
下次要瞓幾耐先儲夠氣？

師兄重口味

藍絲谷廣傳

黃定光未訓醒真係幫到好多忙

定係專登放口風呀？

不過我信佢蠢多啲

瞓醒覺喎黃定光

push

佢係咪有鋪頭食肆o個類
一定要屌示威者但又怕裝修咁扮中立兩邊各打五十大板

蒙面就係暴徒

唔好玩啦 民賤聯數夠人頭出席

瞓咗30年嘅功力就咁冇咗

推佢

定光發開口夢意外地講真話

净？？？？？？

既然係咁，應該禁止警察執行任務果陣蒙面，因為警察極有可能都係暴徒。

執....譚

林大帥 要亮劍啦

自由黨全投棄權？

我都想知假如夠票立法會廢左禁蒙面法.林鄭又走出黎話再搞會點

早排正苦已經有風吹出嚟準備同popo割啦

等睇林大總統發表講話

佢知唔知佢立場係邊定係收到上面風

真係岩岩訓醒

佢死得啦

準備好同林大總統下跪認錯未？

支持光仔

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

所有popo都係暴徒

但佢真係瞓著咗

屌你 睡夢羅漢拳
笑撚左出聲

等睇藍絲豬同佢割

真係豬隊友嚟，等俾林大總統屌到屎眼開花啦

鬧警察?林志偉寫緊信比你喇

都仲有咁多票阻頭阻勢

上次黃定光開會，都明顯想刷泛民鞋

Push

留名等睇黃議完向林大總統下跪請罪

未瞓醒
懵下懵下咁樣講咗真話

所以天琦講得好岩
係制度既框架下搞抗爭係冇意義

好！終於認警察都是暴徒！

林大總統出聲未

睡夢羅漢黃定光

定光反了反了

豬隊友

隊友呀

隊友

政壇卡比獸

開始想割

連保皇黨都要同黑警割蓆了！Bye Bye黑警們！

咁要去藍絲group篤灰喇

净你老母

林鄭都割得popo,卡比獸唔鬧得克警